大家細個嗰時諗起啲鬼，驚嗰陣會點安慰自己

咁啱沖涼醒起，細個嗰陣有時睇完鬼片，沖緊涼或者臨瞓嗰陣成日都會凝住有鬼喺塊浴簾出面或者喺個窗出面
你地會用用啲乜嘢戇鳩方法去令自己唔驚

我會自己同自己落個賭注，例如同自己講－如果我一個鐘之內洗唔哂個頭，隻鬼就會衝入嚟
然之後就9秒9洗完個頭佢，覺得自己達成目標，隻鬼就無資格搞我

屌 我都會!!!!!

洗個頭要一粒鐘

如果我比隻鬼殺咗，咁我咪變做鬼，咁樣我變咗鬼之後應該同佢講乜？
一諗到呢個場面就覺得好老尷

緊係第一句就我屌你呀 做咩殺我

Sex with me
然後平安過骨

你睇我唔到你睇我唔到你睇我唔到

總之盡快揾一個人入自己視線範圍內，有人就唔驚

打丁入賢者mode

只要惡過佢就唔使驚

打丁 陽氣大就冇事

洗個頭要一粒鐘[/quote]

就係定啲一定無可能中倒嘅賭注

沖涼點搵人